致平機會：南亞人全部都係狗

簡稱蝻亞狗
事實如此，沒有歧視之言
歡迎平機會等左膠團體反駁

同時向動物組織致歉
本人無心侮辱狗隻

幾時又有個組織叫幫狗出聲

詳情請見

English ver.
All South East Asian fake refugee in hk is shit
Go back to your country
You all are a waste of life

South East Asian ＜－＞ 南亞
英文U系列